唔知大家有冇聽過新界六日戰

呢件事發生係英屬香港嘅時期
雖然一邊係大家好鐘意嘅英國人
另一邊係大家好唔鐘意嘅新界牛屎佬
但係撇除呢d野
只講班牛屎佬為咗保護自己地方
保護自己應得嘅野
保護自己嘅將來
可以自發組織一班人出黎對抗一班軍人
雖然最尾都係失敗收場
仲要死咗五百人
但係佢地都企過出黎抗爭
亦換黎後代嘅安穩
即係現在個個屌嘅丁權

加油 香港

push

利申返
學術討論
研究下勇武抗爭可以換黎d咩

中共點建國?
清朝點比人推翻?